精索靜脈曲張

有冇巴打試過
早排睇醫生話係輕微唔洗理佢住

輕微就唔駛理啦，除非你想做手術